隻屌米想點 1810苦主區

大市升咁多 升都唔升 大市跌 佢又跟大跌

收市轉燈?

垃圾嚟

升就幾仙意思下，跌就幾豪

ching 咩價入

轉咗燈

今日大市咁旺 都升得幾毫，快手走。
一陣個市跌，一定跌到攤攤腰

無視大市升500點

算唔算最撚伏既一隻股

收市轉燈 dllm

係有D料到

有咩賺花紅都俾晒雷軍咁都買

幾星期妹妹下
收市直頭被人收皮

一係暴升 一係失禁

有研究過小米嘅唔會講得出呢幾點

小米據報獲得4面曲mon專利

佢啲專利項僅次於 華為

有冇人可以解釋下
小米佢今日搞咩

11.14入，準備增持

今日個市咁 都搞到咁 死撚咗佢啦呢隻垃圾系股 買咗果d睇路 留比個孫啦戇鳩

睇好 睇淡 都想屌9隻小米 郁都唔郁 跌2仙

最後大戶集體賣

小米行緊3 浪 岩岩開波

小米賣點係sell cheap 鬥平
投資真係唔好揀呢d公司

重點係777個仔都走埋
無777照住了

巴打可唔可以講多啲

連登仔大把錢輸

一間無創新既公司，淨係靠抄，低成本低利潤，想有咩前景？

訓咗無睇 返17蚊未？

好苦

你繼續訓多繼年先

垃圾小米

今日繼續跌

幾時9蚊

成交量好似比上星期少

叫小屎算啦

雷軍要令每位股東蝕一半

小米集團-W授出合共2246.6萬股獎勵股份予僱員
恭喜大家又被撚

供股啦望

唔供點派

正股唔驚

阿孫 我有幾手1810比你

買完呢隻真係覺得唔好再掂D平民的百姓好鍾意嘅平價牌子
話係話正股唔怕 但係真係唔知要等幾耐

買小米股票

雷神唔好玩我啦🙏🏻🙏🏻